係女友面前讚其他人靚

是咁的
今日見到死黨新女個樣生得OK
咁就多口講句
條女幾靚 估唔到溝到佢喎

跟住條女問我 咁佢靚d 定 A小姐(女朋友best fd)
咁我答 死黨條女正D

之後嬲鳩左我
Block哂聯絡方法（block剩line)

隔左個零鐘
點知佢終於打返比我
我即刻證清 唔係對條女有意思 我純粹想閒聊 當話題

佢即刻話我唔明白女人
而佢另一個fd agree佢不爽既原因
佢話我唔明白佢 得佢個女仔fd先明
仲話我讚佢係咪色心起......

點tum返女友

有無絲打講下如果你地男友同我一樣
你地有咩感受
我想了解女友多D

或者有無巴打有相同經歷 點tum返女友

巴打又真係抵死D

唉

你女友咁鳩小器

你話人地條女正d 自己女朋友冇咁正
姐係請女朋友食屎 你話你衰咩?

咁有時講野真係要理人感受
唔通一句小器就嘈大交咩
人人都有自己唔開心既觸發點

只不過條女話 我好累 沒嬲你
我驚感情變質

我無話女朋友唔正
我女朋友拎佢best fd同我死黨條女比較

唔係拎佢自己比較
巴打你睇錯左

修正返
我文章1999
係 我女朋友拎佢best fd同死黨條女比較
我揀左 死黨條女正d

咁你答佢best friend 靚d
結果係咪都一樣

正確答案應該係要答
「你最靚 最可愛」
咁就咩事都冇

利申 絲

我有駁過佢
佢話唔會嬲 因為個個係佢best fd
唔會對我有意思 就算我有意思都不會一齊

女人係咁on9

其實你答邊個答案都係死
所以無論問你咩都好
都要答女朋友最靚

咁宜家條女係你best friend女朋友
都一樣對你無意思
唔通你既best friend唔係best frend

你認真答佢果刻已經輸左

Agger!

係best fd

咁假如你地男友好似我咁款
你地會咩感受

馬後炮 千祈唔好信咩 「唔會囉 佢係我bff我唔會嬲」

第一反應 「食屎啦你去」

如果係我 你答邊個都死

有時就係偏要同你地作對，答人地靚d

不過通常會咁做既男人都已經有對策之後點樣對付女朋友既反應，所以自問唔是高手既巴打就最答返你最靚最可愛就算啦

學到野

有冇絲好憎男朋友係你面前讚其他女靚

佢吹啦你答佢best fd正d佢都會嬲

講真話都有錯 ？ 有病！
你試下問佢 吳彥祖定你靚仔d
女人真係。。

到時候有日嗌交佢拎番出黎同嘈你真係跳樓都死唔去
搵日佢叫埋你出黎同佢bff一齊行街佢咪𥄫住哂你地
然後又話你係咁望人 係咪真係對人有意思
咁你就真係仆街喇

都幾陰濕喎... 唔係問你佢靚D定死黨條女靚D，而係拉best fd黎比較，引你討論咁

係咪拍拖冇耐？ 係就醒目D
如果拍耐左都仲係咁，咁就要更加小心

半年到

更加小心咩意思先

女人真係好on9
同佢分手啦

條女話要同我冷戰
小則一個月 大則三年

屌 認真
雖然3年呢個字好撚假
但佢真係咁講

如果佢唔係熱戀期都仲介意，咁佢真心好介意，有可能係唔夠自信或者安全感

佢仲話佢知best fd 係 best fd forever
了解佢唔會搶我

係安全感
又話我樣衰
咁邊有人要呀 驚咩外遇

唉 屌 冷戰中

仆街 快則一個月
咁呢個月都唔知點過

佢問過我將心比心
讚我男性朋友靚
我咩感受
然後我答佢OK
佢嬲左我

所以巴打你條問題是沒用

不過呢個真
佢同我講過佢bestfd迷戀我都唔奇
我答左應該會即死

吓 我自己唔會take it too seriously囉
咁都要冷戰

[/quote]
係安全感
又話我樣衰
咁邊有人要呀 驚咩外遇[/quote]
認真 佢好快飛你 只要有個比你好樣少少

但你樣衰就 ， 學下扮靚囉
日日係到叫春， 有撚用咩
「又樣衰又煩又多怨言」
俾我都頂你唔撚順

中出佢 中出佢

死罪

睇完標題已知係自殺行為

唔撚tum

隔兩日先再搵佢

唔係你條女提起先既好心你就收埋同啲兄弟講啦

而家先知女人小器咩
假話都唔識講架

試過一次男友不停讚前面個女仔條腿好正，我都認同，但之後佢望住我對腳話我就咁肥，忍唔住流眼淚

我男朋友成日讚其他人正其他人瘦
我已經免疫咗

咁鳩小器 飛左佢啦

渣ga

對女人唔使講真話
講入耳既就得
靚唔靚佢自己唔知咩

我只能夠講，你女朋友唔了解女

真係唔明白女人，block你個零鐘，你估佢做左d咩？除左搵ex做愛我都諗唔到有咩可以做。恭喜曬

我無話佢唔靚

女友放棄冷戰 ya

女友都成日俾呢d陷阱我踩
次次都會兜番去係女友最靚
話自己出街唔望女仔淨係望地下行
其實佢都知答案嫁啦係想要人哄姐

lf2

我唔想打交架
呢套唔叫 小朋友齊打交
應該係 小朋友被打

唔帶眼鏡 話近視

呢個真
我真係話自己盲
佢緊係唔信但引到佢笑就無事

樓主on99
比得呢兩個option明顯就係
加自己入去又太自大
又想你答係佢

Agger
通常答完「喺我心目中你最靚最可愛」之後
佢再追問話一定要你分個高低
先至扮勉為其難咁話 邊個同邊個比嘅話 邊個靚啲囉

講真 有啲咩咪拎出來講 閒話家常都要又嬲又Block野
大家一齊想開心定想搵個人發小姐脾氣？
如果你做fd個時又有冇咁大反應？
咁小嘅事都要鬧咁大 有咩事上黎 係咪話散就散

除非你想摀交嗌/嫌自己平時氹佢氹得唔夠
否則就算個選項入面冇佢
就算你心入面唔係咁諗
你都要答：「你最靚 你最好 你最可愛」
你讚d明星呀都算
但如果讚佢身邊嘅人/佢識得嘅人/普通女女
佢一定會嬲會呷醋

痴線 如果得一個答案好心就咪問啦 答左個佢唔鍾意既就又block又盛, 香港做男仔真係注定比女人食住

講就緊係話：你最靚
自己內心慢慢屌佢喇

呢d情況 女朋友係豬西都要話佢靚d
不過呢 你話完佢靚d之後 就會話你講大話
你呃佢 對佢唔講真話 然後都係發鳩你脾氣

一睇就知樓主係新手
咁既低級錯誤都可以犯
依D問題老西都話係女友最靚就已經立於不敗之地
因為你讚到佢輕漂漂之後再9up咩廢話佢都會聽唔到
只會記得你句 “你最靚 ”
如果佢再追問話唔係講佢
你就是但耍太極話咩唔同種類好難比較之類
總之死都咪撚話咩你個frd靚D之類

你估條女唔知你廢up緊咩
不過女人就係鍾意比人呃
越假既大話就越開心
都咪話唔犯賤